有無人好憎iPhone 個相簿回憶功能

每年果個月份就好多ex嘅相

an機留名待笑

姐係冇del 相？

google photo唔係都有?

唔想睇到咪del相lor
又唔惜得del, 又要話憎

d gp send嚟嘅咸相都有

睇到咪睇到 冇乜感覺

樓主垃圾，放低左既話根本睇黎冇感覺

最驚比現任睇到姐
成日彈出黎 del極都有 好撚on9

屌我個grp成日send個frd做狗公比人吊之後個條芝士腸相出黎玩
近排就彈咗一兩次

點解唔del 咗佢

不嬲唔del 其實有幾個ex 不過得一個見到係會好sad

直線抽擊

點解唯獨嗰個ex會令你sad?
解鈴還須繫鈴人
如果你其他ex冇野，咁唔係啲相嘅問題，係你同嗰個ex之間問題喎

唔一定係手機啲相，第日可能碌下openrice都會諗起某間餐廳而sad

掉柒左部電子垃圾佢啦屌你

想睇

無之間 係我問題only 都兩年仲係未放低

冇圖 唔好開po thanks

點解同呢個ex分手嘅？

我都係，利申點off咗佢？